圖輯：國際七欖賽

香港國際七人欖球賽來到第2個比賽日，氣氛比昨日更為熱鬧，球迷亦繼續悉心打扮，盡情享受這個年度體壇派對。

其他報道：譚志源稱外闖5年後若重返政府「都只係57歲」 到時選特首？ 「40歲已可選」

相比昨日中午較冷清的場面，南看台今早10點半左右已座無虛席。雖現場指示牌顯示輪候入南看台時間最長需達4.5小時，但仍有不少人排隊，不過有球迷說，實際等候時間只需約半小時。

球迷今繼續扮鬼扮馬，小飛俠，藍精靈等應有盡有，更有觀眾惡搞美國總統特朗普，穿上特製長褲模仿在特朗普的膊上騎膊馬，大會表演亦安排了翻版特朗普，與翻版美國前總統奧巴馬及翻版朝鮮領導人金正恩大跳騎馬舞。